［冇圖］呢隻台妹真係好純好cute cute^3^

Aa級

一般貨色

無波

未發育

lm

男人扮？

冇波既關波台咩事？

Ig呢？

Cp

讀小學？

我屌

谷德超勁超廢

波都無都好意思拎來講

樓主失水準

ig？